利個龍Man of the match啦 1助攻1入球

好彩我唔係利迷 如果唔係真係唔知點面對

cls 利真係笑死人

[quote]

見到賓周馬喺前面都要掉畀佢 戇鳩到

打假波咁

Vvd仲指揮緊
一另轉面心諗咩事

屌鳩你 經你講一講再睇返 笑撚柒死

真心勁似收咗錢

學界Level

我係卡利奧斯真係寧願死咗去 柒到核爆

有排笑

尊重下,咪抵毀學界

其實佢有動作出腳 冇犯規咩

第一球雲迪克

好賤囉Marius
一入球一助攻
搶晒阿朗風頭

唔係 佢真係咁廢

咁佢可能會自殺
入到更衣室 隊友唔同佢講嘢已經

點會犯規啊 開咗波喇